有無巴打超過廿五歲，一次拖都未拍過？

搵同類

有

你改埋呢啲名抵你冇女
利申 20歲 o4

37A0

到底幾厚臉皮先會為20歲O4自豪

我

我28 A0...

我係。

26歲先拍第一次。

女？唔會有

屌你啦。